IQ題求秒 估下Disney公主邊個最聰明？？

Disney公主邊個最聰明？？

求秒

提示: 唔係李斯 陳乜邦

Anna

答案係B, 李克勤！
我讀drama 架！

Elsa

冇解釋一律當錯

答案一定高質

要有解釋

Elsa 冰雪聰明

IQ題係考個答案？定係考個解釋？

李斯

白雪公主 因為冰雪聰明

Silly

樓上全錯

欣賞你的思路

第三頁開估

一定滿意

infinity war (way)

連登仔咁渣嘅

樓主好波

長平公主! 因為讀快啲就係聰明公主

呢個有見地 唔夠樓主個個高質

三頁開估

兩頁都唔會有，即刻開估唔該

俾下面啦

留

屌啦西 冇人估

唔識 lm